現場手足帶返口罩！！！

我唔想見到你個樣啊！
快啲戴返口罩！

成班鳩坐冇人上連登？ 返屋企啦

走定係留由你地自己決定
但係可唔可以好好保護自己

You are background ar
戴口罩啦